（有圖）手指問題

係咪以後係咁
俾人打波嗰陣拍咗落嚟勁撚痛
隔咗幾個月

骨折

手指公?

中指

吓

仲有冇痛先?

攞手指壓就唔痛
但屈係枱度Feel到痛

快D睇醫生

呢啲手指了西應該好撚爽
發達喇巴打，快啲應徵做男優

巴打關節炎？快睇醫生啦

似係斷左條筋
可以search mallet finger 睇下

隔幾個月

睇醫生啦！